離開香港出差半年，可以點增值自己？

比你地離開香港半年會做d咩？
學野？ gym？ 旅行？ 瘋狂OT？ 識人？
比d意見

學外文

neural network

學啲香港無得學但有用既嘢
e.g weightlifting , investment

香港有學開 計劃之內

願聞其詳

你個名

？

以為你係hr 清

你離開左香港個刻，已經增值左自己

一定係識人